【人人都是文宣】由一開始就係警察扮示威者煽動

琴晚已經有哂證據警察扮示威者，
比人發現所以先拉人。

邊個知佢地幾時開始滲入煽動？
藍屍一直都話有人煽動學生，
今日我地就比個答案佢：扮黑衫既警察煽動學生

原因：想純真既香港人仇恨學生，仇恨細路。要幫政府係香港搞文革2.0。

大家係時候反cup你身邊既搖擺派藍絲。

有人有tvb段片既請補link
搭地鐵呀，食lunch時都可以大大聲播放

推！

推